白痴蘇浙中學大陸仔：深圳灣口岸有一地兩檢又得

10後

深圳灣係邊境

西九站係香港市區

其實真係好心up 係香港境內嘅市區有支那狗執法

深圳灣口岸一地兩檢唔係在支那境內？

發覺好多大陸仔嘅世界得中國

頭先睇有線新聞fb live
啲大陸仔不斷問啲好on9嘅問題

例如問香港人係咪第一次見到高鐵
（係咪唔知台灣、日本、韓國都有高鐵？）

又話香港人仲用現金好落後
（香港十鳩幾年前嘅八達通仲快過支那寶，
有線條片影住有個大陸妹用qr code畀錢，搞撚到要個職員幫埋佢撳，嗰度都嘥撚咗20秒 ）

支那人冇世界觀是常識吧!!!!!!
日日FF自己係天朝大國

所以話00後同10後全部都係狗黎
冇一個無辜

佢又冇講錯
唔係有深圳灣一地兩檢的先例
點會有人諗到

而家西九同羅湖有咩分別，咪一樣係一邊香港一邊中國
根本係兩地兩檢

識唔識基本法？

果時根本就已經違反咗基本法啦
深圳灣係租人地的地方做關口檢查
西九就係人地租你他地方做檢查
根本冇分別
係之前冇人理冇人知姐

違反邊條基本法？

番過電話訪問問關於呢樣野
好多廢老都話覺得同深圳灣冇分別
仲有個講人地大方左一次比我地
我地都應該大方番 咁先公平喎

入到香港市中心都叫公平
祝佢全家都比中共捉上洗頭鐵

冇違反基本法
因為深圳冇基本法
所以冇領土邊界完整個條
香港走咗灰色地帶

但深圳租左俾香港喎

跟返香港基本法嘅畫界範圍為準

支那狗

高鐵同深圳灣無分别？人地深圳就將最邊皮，最接近邊境個塊地嚟做深圳灣，而人港支政府就響市中心，離邊境咁遠嘅地方劃塊地俾人做高鐵站

租左咪冇違反囉
又唔係香港境內 實施中國法律

簡單講 係呀吹呀 係玩撚曬㗎啦 你班傻鳩

基本法冇提過香港嘅邊界係晌邊架.

事實係香港落後

去過紐約倫敦未？